點解大家唔支持淋病？

平心而論，撐曾俊華真係出生個陣生少左個腦 ，又支持831，又支持23條立法。根本只係公關做得比其他兩個好啲，就拎曬光環。佢眾籌只係上左台用黎證明佢幾咁有民意授權，再露出真面目

呢5年黎，唔係多得689，點會有人關心政治？點會有人理政治？

比曾俊華咁高民望做到，真心民主大倒退，香港人啲劣根性，政治冷感又浮返上面。

係得淋病咁高民怨先可以令香港人醒覺

利申：支持胡官 但可惜佢根本無勝算

我支持呀
唔係香港人點會醒